u記啲衫真係買唔落手

其實u記啲衫係幾平，質料亦唔差，但成日印埋啲卡通上件衫度，又三眼仔又snoopy又star war 咁，你叫人點著出街？

純色t囉

之前買咗件白色純色T點知勁透

透先正 琴日入手咗6件

係，只可以揀深色純t

唔好買囉 屌你老母

中學都好多同學著U記
但去咗好多次都揀唔落手

痴線 唔買過點知啊

單色t 黑灰幾好 navy有d窄 白色更加垃圾

149香白tee洗幾次wet晒

咁都要俾人屌

佢啲T未洗真係好好著 但一洗完就變哂質

以前戈d靚好多 依家戈d好似整俾小學雞著咁

狗都不再屌 價錢ok 料一般 撞到仆街 洗幾洗就收皮

79蚊oversize pocket tee幾正
又唔會飛釘

惡到

後生仔著都ok

你地所謂既純色T其實係人地既底衫黎
薄到飛釘

垃圾到 背心都厚過佢

近期KAWS x Snoopy已經算好啲
火影/PIXAR/迪士尼UT男人老狗著好鬼childish

之前係咪有lego

其實仲左好多款 唔係全部卡通

料唔差????
我七成U記T 著一季就收哂皮

第一代香港U記t 著足四年先開始起粒
宜家洗左唔夠十次就起粒

成屋只係買過一件白t 咁大把

Yes

有咩backpack著兩次開始起粒

人柒著咩都柒

之前去台灣唔夠t著
係個邊u記買左件袋裝t
洗一次
下背近腰位已勁多毛粒

有隻mickey tee得個心口pocket位有隻細細既mickey
好高質

公仔衣服先好呀⋯⋯商場減價多數減最多

呢條短褲剛剛月頭一田大減價150都唔洗 又靚又舒服
我仲買左堆龍珠tee

點解u記咁柒連登仔都可以吹捧 一條牛仔褲300蚊又唔係靚料過人 點解唔趁sale season買aeo izzue etc

star wars幾型呀

型既著件米奇都可以好型

U記Tee質料叫唔差 你著開麻布衫?
講真同一價錢，GAP啲料好好多
Btw，款就因人而異啦

唔識試衫

izzue咪又係垃圾 咪衝出黎柒啦
講性價比izzue仲差過濕鳩Uinqlo

你講個啲卡通人地好比心機設計架

其中一個tutor有份設計，仲好自豪

Star Wars 好柒咩

又係時候睇舊圖

其實係設計俾邊個著架 其他賣衫既鋪頭都唔會賣啲卡通人物衫啦

Gap d設計真係麻麻地

Your face

我覺得佢價錢應該平返一半先值
好多衫都要手洗 拎去乾洗爛q晒

買親U記T 唔夠一個月變曬屋企睡衣
洗兩洗就舊曬殘曬
有啲個款明明好睇

呢件係幾好

嘩 點撚樣著得落呀 點襯我對yeezy

認同
D 卡通design真係屌唔落
D料 頭兩次著咪舒服囉 洗兩野就收哂皮

上面有巴打話gap d料好d
但d design又係....

最後都係去cotton on (主要係因為貪平）
或是等holishit減價去買淨色tee

Snoopy 勁得意喎，你靚仔着咩都型嫁啦on9

早3 4年有出過淨色pocket t
而家冇左

買衫淨係去collect point(不過貴 有sale先會買)
淨色tee去raider買

如果古天樂著住snoopy T-shirt 又點睇？

依件質地麻麻

原本從來唔買U記
見到有蛋黃哥即刻買左兩件

U 嗰款淨色tee cutting 幾好
少少drop shoulder

$79兩件純色T

U記淨係買過淨色背心 反而h&m就唔錯 性價比幾高

毒撚學咩人講揀衫着呀

其實u記d純色T真係可以話係不錯的了，先唔講佢出左有幾款唔同既純色t，大體上個長度偏長少少，好符合好多人愛黎打底或者襯衫既人，而且咁既價錢買到咁既質地可以話係抵。相較之下baleno既純色t比較短身dd同埋袖口緊小小，價錢質地都相符係舒服。大體上依兩間買純色t既話最推薦

Line Friends

唔係嘛h&m

你要時尚就唔會去u記， 佢比我印象係日資佐丹勞bossini， 肥矮毒阿叔先買， 以前都會去買下底褲同襪， 而家都轉去無印

之前99蚊3件入左貨 灰黑navy
舒服又通爽 印花tee就不了

人愈大愈唔鐘意咁花嘅T-shirt
以前買落個啲卡通T當瞓覺衫著算

比卡超個款

你係咪買撚左底衫

CP sale嗰陣個價同u記差唔多 幾抵

成日著熊大喎我

路過想問下我有一件舊款u記tee 好耐之前買 好好著 倒太郎款 最近爛左 好唔開心 係咪冇機會買得返

好,信你,下次試下BALENO先

true， your face your fate嘅姐

佢KAWS x SNOOPY 都OK呀, 好似件Pocket tee咁
之前snoopy d衫真係著唔到上身, d色柒到仆街

利申:SNOOPY 同好

Snoopy x Kaws都比你屌著唔上身 又話啲料差，你唔望下cotton on, global work啲料

啲line 衫不知幾正
只係人柒着咩都柒

而家u記啲料差好左多啦

你自己都覺得啲卡通tee柒就一定柒啦
你個人行出嚟有自信嘅話
其實啲卡通tee我覺得幾玩味
後生仔有返咁上下高著得幾好睇

女裝純色tee好正喎

又唔係印哂成條囡上去,點都好唔到"毒"呢個位

卡通款減價買黎做睡衣是常識吧

U就啲衫越黎越柒 都唔知去邊買衫好
毒撚好少留意牌子

之前澳洲u記一出snoopy第一日賣斷市，今次返香港買左2件過去著

利申21歲，似19歲，
有幾件u記star war tee
幾件u記tee
2件u記黑背心
2件u記暖底衫
2條u記褲
7條u記airsim底褲
（非u記打手）

之前都係咁諗，平又唔係最平，款色又唔夠突出
但係上個月睇見佢地搞設計活動，真係將得獎者既作品大量生產販賣，買番件黎著算係對呢班人既支持，我相信係有意義既

咁當然以U記既品牌+合作品牌係服裝界既名氣+款色+成品既質素，一百幾十蚊已經係俾到盡

對於得獎者黎講，我相信佢地見到有人著出街，實會感動既

有咩？

polo點睇

淨色tee okay
同埋有啲簡單print tee都接受到
其他不了

淨色tee 巴靚佬 平好多喎

純色幾好睇啊

佢啲卡通tee設計都好柒
真係買唔落手

T我入網洗
可以著兩季

以前買咗件紅彗星渣古tee而家唔敢著出街
利申 成六年冇高過

想型就著西裝出街啦

U記黑白灰純T輪住著

之前一次過十件 正
諗住夏天買多幾件白色

Star Wars 有咩問題？不知幾正

佢啲卡通t shirt係畀用邊類審美觀設計

卡通tee點買得落手

最近有出oneoiece衫但得一件靚

U記淨色Tee 粗著無問題 出街就唔撚好啦

我成日著公仔T
不過唔係u記

Your face...

咁仲有邊到有平平地男裝

U記衫見到靚都要今年入下年著

我買49果蚊果隻

買$79啦

79 pocket t 好抵玩 又唔透

star wars 正喎

吓UT不錯喎 款又多

卡通tee有咩唔好
話說而家份工見工時個hr係著住件line 既t shirt
等到我仲以為間公司好有活力
跟住簽約果間佢著返連身裙， 然後再見到啲同事

其實純色Tee我會買H&M
唔係話係最好
不過又有門市有得試又平cutting都唔差

一分錢 一分貨 咁係咁㗎啦 幾十蚊件你想點

D款唔岩
真係買唔落手

D卡通tee真係狗也不屌, 淨色tee當底衫著就差唔多, 完全唔明點解連登仔會吹奏呢個垃圾品牌

因為有其他牌子俾佢更貴更垃圾

你地話買純色T易爛係$49幾件個啲定係$79 Supima?

幾年前既卡通tee就得
宜加真係越黎越似小朋友著

好鍾意佢啲純T S碼好fit身
瘦撚好難搵啱size衫
177 65kg

我我都一樣身高體重
但有個腩
起碼著L 有時買xl

冇㗎喇 落街市廿蚊件 一樣純白tee

咪會變左著snoopy T-shirt既古天樂

我著開skinny衫褲
uniqlo對我嚟講又平又好著

果陣第一次買u記 冇留意有79

成個畫面好滑稽，除非佢係幫手宣傳snoopy，如果唔係啲人一樣覺得奇怪。

無錯，izzue認第二都絕對無其他品牌可以上第一

唔緊要,我開頭都係,傻傻地著左好耐$49,仲著到起晒粒
後尾先知有$79高級板,料真係舒服d,著上去又fit身d

著左幾年,著壞晒手勢,而家已經唔識著/襯純色T以外既野

開頭著個時好似唔洗$49 tim
只係$39 平到癲

而家都少去u記，得淨黑同淨深藍色tee買得落手

一堆卡通嘅UT系列都係買左coldplay

芒亨都係買黎儲唔出街著

uniqlo靚

D褲咪幾高質囉
舒服又薄又有彈性
幾岩hk著
宜家全部褲 除咗運動都係u記買

純色tee其實都高質
又平
預咗頂多著2年
你講白tee飛釘果d
係你身形問題姐

底褲airsm又係屈機

印花tee就算9數啦，你可以唔買既姐

點解唔著得？

完來有分別

幾十蚊要求d咩
好過h&m個d好撚多
H&m個d未洗過已經好似梅菜咁

佢咁著都仲係型, 係因為佢本身好型, 俾件tee扣少少分都仲型, 但其實已經核突左
我覺得

成屋都係u記d tee
當然卡通嗰d不嬲自動過濾左唔會揀

但係U記d款仲柒過Izzue好撚多
你要講d衫嘅料我就唔知喇

Agger, U記d款真係幾靚仔幾型都好, 著完上身硬係會比之前柒咗, 件衫俾細路着就差唔多

有機會試下買件79先，宜家件49變咗打底著

本身幾好。。 但係成日係街同d師奶 大媽 撞衫

垃圾

2件 kaws x U記 tee 質地好差
純色tee著左兩年都未殘起粒

不知幾型

啲衫好抵著喎~特別係dry-ex系列嗰啲透氣衫 99一件幾抵玩
不過卡通衫就真係不了~
好耐之前買過件阿森一族，著咗冇幾耐件衫走晒樣